hkbn續約 最平幾錢請出招

如題

LM 同樣需要
需要100M 連家居電話 轉1000M 連家居電話